其實var睇offside 係用咩標準

咁又onside? R哂頭

今次咁明顯越 佢20 秒睇完當大家睇唔到

Rhys隻左腳係咪踩線
像素太低

電視睇係踩左界

肯改最基本個問題未
次次個角度+像素 睇都睇唔清

平時就左畫右畫 0.0001 秒遂格數 數到你越為止 zoom in zoom out 睇埋條鳩毛
今次明明肉眼睇都似offside 就10秒開波
根本就無得輸

主要係顏色問題，如果紅衫係攻方就明顯越

樓主打左疫苗有副作用鬥雞

因為睇得越耐越明顯offside

咪傻
呢個係制度問題
影響緊成個聯賽
無人知下一個受害者係邊個

球證造波

呢吓唔越冇問題，但係佢啲標準好不一
一時呢個位就越 一時就唔越
用Var之後仲多咗人為操縱因素

That’s the point

其實體毛越位先係有問題嗰個 不過個個慣哂

失分就人為，得返就公正

重播左var拉完線咪收晒你地皮囉

只要係利踢就屈越是常識吧
利申車狗

莊家話睇咪睇

以為你條柒頭死咗

好撚野

??
失分